法唔法國台灣人d食評真係好撚拉圾

打Blog嗰D旅遊資料啊行程啊，
當參考資料睇真係幾唔錯

但係食評真係好撚伏
尤其係將d平野捧上天，
明明周街都有得食既普通野講到好似前世未見過咁好味

你老尾真係俾佢地d食評伏過幾次
究竟班人係收咗錢？
覺得真係好食？
定係只係想同同鄉曬下係外國有得所謂好野食？

呢樣真 乜都講到只應天上有咁

垃圾你又睇 一番心機寫你又屌屌屌

平野捧到上天
連登都係

同香港班foodies有得揮
極邪惡 隱世 拉絲 小店 超好食
任何野以好字或勁字開頭當形容左
好脆 好味 好食 好正
勁脆 勁好食 勁正

最後埋返個尾比返啲X/5，X/10既分
一份簡約又隆重既食評就咁出左黎

老老實實，我都識喇

很Q 很Q 很Q

台灣人真係好有心 旅遊blog真係好詳細
但好多野真係好誇張
唔知點解所有野都可以誇張化

岩呀，香港咪又係勁多乜柒隱世美食 餐蛋麵都可以講到食左曉飛咁

( Show Blocked User - HKESE

發

Show Blocked User - HKESE
我懷疑佢去過法國未

台仔真係唔撚識食架，但好多港豬都會睇台仔d食評，好撚伏。

台仔d 遊記有陣柒味 成世未出過城咁

每次影親相都靚靚仔仔

去到先知中伏

出名多數收左錢啦
唔出奇都有伏多數條友把口有問題
你估個個都咁易做到食神咩

佢地未食過好野

唔止blog，佢地plan行程會黐線到整本行程小冊子

十個台仔日本遊記 起碼有九個推介一定要食一蘭

因為台仔平時係台灣食開屎，所以成日都話外國D野食好好食

睇台仔旅遊blog只會睇景點交通方面既野
介紹食物，不了

笑撚死
學人寫金曜日木曜日
喺隔離又要寫返星期幾
自己都唔識睇就咪撚寫啦

而家無咩香港人寫, 有咩計

搭程地鐵姐 點買地鐵飛 點睇方向同路線圖 都要手拉手教學
售票機都要逐個step影一張相
正路又唔會有人俾錢佢地寫呢d嘢 點解去緊旅行都可以咁有耐性係部機前面逐個step影

雖然好似好戅居
但對第一次去嘅人真係好大幫助

睇呢個post就知點解香港無人寫
逐part影都會比人屌